想知而家D堆田區爆滿未?

日本台灣都燒膠
香港人仲對焚化爐好抗拒

PS. 支那工程都係死

個焚化爐好似係同日本買